{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159906?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 조약돌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合、追加料金が発生します。 また、追加人数について事前にペンション管理人と協議してください。 予約していなくても、宿泊に含まれる追加人数は追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された内容が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際には様々な特典を享受することができ、キッチン付きの客室及び禁煙室、プール、バーベキュー場があります。 駐車や送迎サービスも可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数について事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、追加人数については事前にペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "予約していなくても、追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約していなくても宿泊に含まれる追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された内容が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を享受することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "キッチン付きの客室及び禁煙室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 552
    }
}